［請廣傳］黃店賣淘寶貨比銀髮食人血鏝頭

笑咗 以為自己係醫學專家？
定係高科技公司
條片仲要係同支那一模一樣

你部機究竟通過咗邊個歐盟認證？
定強國淘寶認證
拎個認證嚟睇睇
啲銀髮買咗部機 唔戴口罩真係多得你

之前果啲乜乜降噪3.0
已經令人懷疑你究竟係乜撚嘢科技大廠
做到人地Bose嘅效果

扮黃店罷工 你老母全間舖都係支那貨
淘寶 search 中國水站
就會搵到 佢果部空氣清新機同耳機

好多人以為係HK品牌

純粹驚人戴咗佢部機出街
以為唔洗戴口罩
日本機可能仲有少少用淘寶出品
不了

咁多殘體

殘體係佢個供應商嘅post